Razmjena vjestina (27.02.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-02-27 13:08
:author: bud
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-27-02-2010-13-19
:status: published

Baš je lijep dan danas, no ne može biti toliko lijep da zezne razmjenu,
stoga svi vampiri pohitajte do hacklaba, jerbo razmjene ima. Vidimo se!
